(機會嚟啦）知唔知呢個時間係要聲援醒覺嘅中國人，分化佢地!

呢個時候好多中國人終於明白新聞自由嘅重要性
當支共封鎖新聞，佢地係連死咗都唔知乜事
直到今日事態嚴重，佢地好多人終於醒覺新聞自由/言論自由嘅重要性

所以，我地係要支持醒覺嘅中國人反共
而唔係排斥佢地

今日，我終於見到支共嘅末日
因為支共終於冇辦法用錢去um住佢地把口
佢地終於知道知情自由/新聞自由/言論自由嘅可貴
冇呢3樣野，可能連命都冇

革命吧!中國人!
光復中國!時代革命!

維尼熊末日

中共如實必須公佈感染人數
否則全國起義

黎緊方向應該要國際社會封支那邊境，禁支那人出入境，將支那定義成疫國，大條道理重創支那經濟，果陣時更可激發更多民變。

冇有錯